[A/I]Fate Grand Order 🇯🇵[562] 31號晚 我地fgo既福利一定可以反cup隔離

樓主講下笑
即時解僱葉良樹啦

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

gbf得 我地fgo一樣得

相信葉Daddy

負評左神父 教授即刻PASS左我

樓主好波!

唉.....

加埋之前都係12粒
又比人笑

Fgo依架爛鬼大巴拍到爛曬啦

如果呢度都玩100抽
咁啲歐洲人咪個個寶5

摩daddy都比人炒左

聽講負皮樓主會中5星

聽講日服cut保底喎

有咩好唉，乜仲未慣咩

有無見過10packs 0五星

我呢次想要4星

source

唔好笑

是但啦，4星禮裝同無保底有咩分別

差d試過

DELiGHTWORKS(DW)在今日透過官網，宣布監製葉良樹離開公司，即時生效。DW的聲明表示：「公司想多謝葉良樹這段時間為fate grand order 的工作，希望他未來前途似錦。我們將會委任一名管理層人員暫任到年尾，同時公司開展招聘程序，尋找一位新的正式製作人。」英國權威媒體《英國廣播公司》稱，是DW解僱葉良樹。DW其後表示，會先由上任製作人鹽川洋介暫時履行監製職務，48小時內會公布接任人選。

保一隻3星鯖同4星禮根本無意義

我最高好似試過12PACK 0 5星

新年送全部輝石各1

放煙花

仲有另一個記錄就好似係 23PACK射歪3隻 & 無中目標

講緊 羽根凜 口中所講嘅"有償石5星沙煩保底"被叶良樹reject左

萌新留名

講真FGO唔適合保底，反正班母豚會課到有，保底反而減少左收入

英國都改返做日本先啦

點會

羽根凜好準

日本nhk

有保底既話 假如個價錢夠大
點會唔賺

牙叶 人人得而誅之

有補底先吸引人上寶5

Source：神父

準個屁

神父講既都好信

咪屈

堅定團結動物台，統一反對一切分裂行為！

接近DW消息人士:
一年得果十鳩幾隻新5星
仲少過隔離白X一個新pool D角
開補底班死乞衣抽完寶1割禾青我食屎呀
以後仲洗復刻d pool

收嗲啦
入返台服post圍爐

唔知新年福袋會係咩玩法

反葉係大勢所趨
今年聖誕你睇下整左d咩出黎
三週年淨係派左多石
然後綠卡一buff破壞周回平衡

隊撚左一百連落白x個新pool,得兩舊屎

整一個新角色要用3個月wor

呢派唔見你上水我以為你死能左

你自己唔追post咋喎

整返啱啱開ser咁全部通用模咪唔洗

佢幾時冇上水

人地白貓有埋3d model都咁快手

一陣又比人話無誠意

呢個pool 既犬隻有新5星就已經謝主隆恩

心態上已經贏左隔離啦

fgo已經好過白貓，屌佢老母成鳩日出新關都係逼人抽限，雖然唔係冇果隻人就過唔到，只係有限係天堂冇限就食屎咁囉

咁講fgo個啲同整3d模組冇咩分別
佢係起個2d模咁fing 唔係畫動畫咁畫

執緊腸

珍 特別日子派下石 得閒復刻下 我上也行

咸川出隻艾蕾係聖誕足夠我吹奏佢一世

咸川個粒騎輝石足夠我屌佢一世

功大於過 送唔送對大部份人冇影響

現在不喜歡FGO遊戲玩家，捨棄

皮影皮影

黎明

又意外地有道理

hi

鍾意隻game 但係反製作人

事撚旦啦，邊個做未又係邊屌邊玩

系時候反fgo同fgo9了

留名

-.-

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

依家先第2箱...

我 反葉先鋒

今日重回fgo懷抱 已經60箱了

今年又要活動完之前開哂箱
用哂活動ITEM打關拎素材

不過有樣野要屌下葉Daddy係，隔離D聖誕活動咁有氣氛，我地FGO嘅咩氣氛都無

刷左幾多

上年最好 澟B真係完美 又有阿提拉
係今年唔知做乜鳩搵羽蛇神

而家330
大佬刷左幾多

上年最後個part真係

得你地d少數玩家唔滿意-.-

系

但講真今年真係格硬黎

禾得80

第一份聖誕禮物

FGO是良心好遊戲 值得暢玩 21-21-2018

330

睇新年福袋決定反唔反葉
好似係聽日公佈

我有200箱 同nobu加埋既話

福袋二五星 不能再少

我地2 5星
神父0

腰帶關真係有鋼?
十幾場都未見到一粒

渣ga

你係咪俾人綁架左

我0五星有咩所謂😂
最緊要係見唔見到個誠意

我份人就唔貪心，可以抽兩次就ok

點解突然啲失蹤人口出晒黎

呢度扯得咁快
好難追PO

何為誠意

周回平衡

睇佢攞d咩福利回饋玩家

要咁多福利ge玩家 捨棄

Fgo就係要垃圾營運同垃圾ser先有味道

有同冇都一樣照玩
點解要比

我要求唔高，俾我係限入面揀一隻就得

係呀係呀

咁你冇誠意我咪唔撚柒玩兼會大大力打護航狗

呢邊收工就係另一邊開工

好似當年你屌柒Gbf咁呀嘛 明啦

我開到27收工

又bin

兩樣都撈得埋黎講 你個腦裝屎牙？

掛住抽唔記得留彩果
gg

我都留得好少

GBF 賺少咁多錢D福利都咁,FGO D錢去晒邊

咩呀 唔係好似當年屌Gbf咁屌Fgo咩

GBF我係針對某人
咁你都唔明就唔該唔好伸個頭出黎柒

cygames唔係仲有大把野賺錢咩

你話咩就咩啦

主題公園

唔好懶醒

你最醒 肯定係

至少醒過我啦

去左電視廣告到

咁其他方面賺錢都唔一定要放去GBF度

FGO玩家應該諗下自已課金支持緊D乜...

改名啦你

收到風我前分身為左課FGO而家委屈自己，訓起連瓦遮頭都冇既地方...你見佢今日連水都冇水上...慘絕人寰。。。

有冇IOS 12開箱教學

dw d錢比aniplex食鳩哂
啲活動又系aniplex渣fit
知唔知牙熱成日同我抱怨 我好難做

終於捨得改返個名

而家先135

慘啊

55

我少你幾十個喎

新人留名

我覺得自己係零

得21##xm

對住一堆巨頭
刷得少過100箱都唔敢講出來

60幾

XS果隻lag係突然間卡一下又順返,定係an機咁長期FPS偏低既lag?
周街都無8plus嬲嬲地有啲想換XS算

100

大陸果邊講
好似係叫做跌幀

屋企冇煲又冇碗
m記食最平要飽都要30蚊

唔上Max不如用返x
x順過xs/xs max好多

寶具icon成一秒半2秒先出現唔該葉仔搞搞佢

22蚊兩個包

唔飽

飲水等包脹

趁今日Christmas party已經stronghold左幾罐汽水同檸茶希望捱到下星期

有情飲水飽

冇錢冇女

你還有Fgo

教授仲未比pass我 defer緊

買3個藍莓芝士批食死自己

冇女可以要男
呢到好多人比到溫暖你

唔好食呀清

Me no gay thanks

食左一個斷食3日

Medical未有射波就少一日錢

31箱

31 : ?

我覺得好好食

首先咬一口藍莓醬，品嘗佢既酸味
再咬一口芝士，利用剛才既酸味激發最大限度既美味，最後同時品嘗兩樣味道融合而來既刺激

問得好

講禮傷感情

🌈🌈🌈🌈🌈

有冇芙蘭

首先咬一口藍莓醬，品嘗佢既糖份
再咬一口芝士，利用剛才既糖份激發最大限度既美味，最後同時品嘗兩樣味道融合而來既碳水化合物

dllm

總統真係比人負皮少一日都唔撚得

好好反省下

好傷心早知唔問

好想摸貓貓肉球

成日刷到D 2技未10既CBA
最後果關爆唔死

紅a

Sor囉

fd list都有幾個連1技都未10

WADIU

聽從巴打嘅願望30技左

呢個大細正

My waifu

嘩CLS
多謝教授多謝教授

奶光

Rin對腳

我儘快

奶光最高

有啲想買呢張同學妹果張掛畫

多謝教授

屌留起左堆彩果攞嚟抽哂拿皇 仲要唔中

me too
冇女武神

諗住開圖鑑都咁難

過去3年嘅年末年始RUSH, 大家準備好未

日本英靈

ya

條撚準備

今年聖誕得隻常駐
正月會唔會全力出擊

同屋企人去旅行冇得刷

搭車食飯鳩行嗰陣撳幾下又一T
點會刷唔到

等伏袋

真 岩岩去完公司鹿兒島旅行
俾人問我做乜咁毒成日拎住部手機

以前有一次全程仆街mon鳩

滿一隻都要抽14pack
6隻要幾多pack

6隻

巨巨

呢啲翻炒pu 未抽過就驚
最多咪2隻新 10抽内搞掂

邊到黎既風

希望單pick
孖pick好撚伏

新年好似得雙PICK / 單PICK新年角

TWITTER見到

呀榮唔好孖pick please

比啲fd話我好毒

今年除左大集合果日之外,全部都單PICK

點出都係得隻岩fuck王要抽

諗下好啦

唔知有冇金閃閃抽 , 差3隻先BO5

教授比多張我ok？

岩岩即刻上茹西睇番 點知台主太快

真正既毒撚唔會有FD

岩岩CHECK到
你地仆街了
透明頭髮同呢塊面係初回特典

暫時舊角得返阿榮,泳貞同梗頸4嘅沖田醬想再追寶

台豬準備左幾多彈藥

頭髮都特典,奸商到

下

Zmc同會長都會照買架啦

刷左成日 教授都唔跌彩俾我

有FD

好彩尼祿無呢樣玩
省返一隻錢

有無LIN
想FO比班FD通知佢地夠鐘破財

+9未

課少幾pack都喺返到

覺得同人打好關係好麻煩好辛苦
所以先成日唔出街
留係屋企打機追番好過
點知咁都比人話毒

而家買野用pack做單位 本身覺得六千幾一部ipad好貴 但諗下都係10pack幾抵

入左sg線2日 只係想拎多D禮裝肥

block鳩晒佢地囉

你地 係MK 仔

啱 返6日 星期日想留係屋企抖下打下機都俾人笑毒

打撚完FGO聖誕就要打BORDER BREAK
屌

真毒唔會有朋友
我都成日比FD話毒 D FD係我自己幻想出黎

hi 叫我?

佢出哈哈哈同呀榮我就仆街

毒到連幻想朋友都無

反正都寶5架啦

首先要搞掂女武神先

冇果啦冇果啦

thx

買左先講 快D開訂

rich

睇下佢幾月出 可能訂一隻 另一隻飛過買

第三隻呢

大膠唔買3隻了 真係無錢

幾正

傳教用，收藏用，觀賞用

又玩命

cap定先

咁健康都玩命

女武神

忍唔住訂左

中埋拿皇 終於齊哂弓職

淫賤搜查官

訂咩

Hi

上面本HAM書

多圖

突滿之後多左人幫襯CBA

大佬我想正正常常打個機姐

好撚正

尼祿屋仲有得訂,要訂就快手

已訂

Azusa：最想看裸足
Bsuke：最想看她毫無防備的腳

兩件腳膠

多謝

腳膠

腳腳本身就唔係d咩私隱部位 無防備好正常
當你想要睇毫無防備的腳腳個陣 你就已經係

我係

認唔出係邊個官方畫師

csor

想奶

佢好似幾sick ball
識得一隻生足一隻有襪 滿足所有人願望

上面咪寫住azusa

我而家知神父copy左我個post頭

正月前先見到啲咁嘅野
無錢寶5呀放過我啦

寫住左唉唉

我以為係d fans講想睇 跟住官方叫人畫
原黎係 個畫師係腳膠 條友都畫幾多腳板底圖

hentai...

好想撕撚爛件衫

隻腳斷未

腳板底控

聽日是咪有生放

不嬲腳膠都分好多派

好想屌佢腳板底

刷到悶，睇公主戀人ova

有無tamamo 腳

睇今集魔禁
神裂比人當狗咁屌

英國篇係睇水叔

今集有 型到爆
成個輕小説男主人公咁

日版聲優陣幾豪華 但唔係好夾

睇左 , 幾好睇

mamo

有，等twitter
Nico鎖IP

我想問呀榮同武藏出嗰時係咪冇預告咁出？
係咪1月1號先突襲

Peni

...

你返左黎就乖乖睇twitter啦

#我がカルデアのレベル100勢
班人做乜鳩

非

19=1

我叫佢踢你

識再生架嘛，永續處女

真
無限破處

非處 但有處女膜同窄

真祖唔係吸血而係吸

吸咩

米青

成日被踢

一野轟落去啦

G 池

del

1技仲要2

啱啱我都中伏。有個1技lv8, 一陣就收佢檔

難以置信 呢個年頭仲有人未30術師匠

全位術位無CBA係咪連FD都無

yes

愛貓就要啪貓

一滴精十滴血

仲以為講緊貓貓

正呀呢隻貓

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

目標係升lv 打料 同升絆感覺會好d

有請LLCC出手

放空個人就啱架啦，當自己係部機器剩係識禁電話，過一陣就會掉禮

依個post好色情

搞完LL先再搞你班LLC

llcc

Twitter咁多人po自己啲100Lv嘅

唔好搞我
要搞就搞zmc

升咗lv
594 389 050

g池

77:13，跌率又低咗
斷估要120箱先有得+10

兩隻都啪

第一隻絆十係B叔

點解仲要理佢

我第一次都係B叔
好男仔黎😶😶

冇block到佢嗰啲多數都係想睇佢點鳩法

yep

30:0

170:6

夜晚教授唔派禮物

過隔離抽下野先

抽完 食左好大舊屎

唔緊要啦，喺fgo都食開屎

改名轉運啦

買

太便宜了

教授派多幾張ok？

教授仲要我留堂冇得pass

教授

第一次活動未完就絆10左隻活動角

slow到

美服巴巴托斯只比日服多活了六個鐘

仲過緊2017聖誕??

美服咁撚快就打巴巴托斯

andee

wadiu上面隻艾蕾
我買爆

升左lv，1個位

終於+7

上年冬祭有冇咩特別情報 定一話全部都係講周邊野

你2星期睇左D乜

姐係玩到今日先跌得五張？

今日唔係有個生放送咩

你上2星期睇到有咩類型嘅新料，今日咪又係果幾類野嘅新料

好串喎 你隻gbf259

係

先跌得5張

串到

+6的人在此

隻槍凜開船有無人join

今次得一款禮裝都跌得咁少🤣
上次金閃跌兩款都突爆曬十幾張啦

我join

活動就完啦都 要玩幾耐呢個梗

出定價先

兩蚊

大你5蚊

出價？

川澄さんは次はどんなアルトリアを演じたいですか？
大久保さんはどんなエリザベートを演じたいですか？

川澄さん「全クラス制覇したいのでキャスター」
大久保さん「オール星4なので、ガチャで出てくる星5がいいです」「CCCで出て来るバーサーカーを星5で」

幾點先有風

出左價錢先算

1點

正月pool就一定唔會講 應該得福袋同送石之類？

福袋玩法同埋下一個百萬download

繼續15石

留翻比葉狗老母做白金啦

今年登場したサーヴァントで1番聖杯を捧げられたサーヴァントは？（聖杯1コで1カウント）
1位岡田以蔵
2位ジャンヌオルタ（バーサーカー）
3位沖田総司オルタ

竟然係始末犬

3周年派多少少石就個個都葉和華 之後咪又無同咸狗一撚樣

Humanity
‏ @humanity6
10 秒10 秒前

FGO冬祭りin宮城会場、キャスト&スタッフトークセッションにて発表。タマモキャットのモーション、宝具改修決定。会場限定で宝具動画を公開

貓貓改模

寶具會點改

有咩風

タマモキャットの宝具発動後に睡眠モーション入るのがめっちゃ可愛かった

肉球連擊

大家點睇 會員皆城X士

係衰撚過咸 咸4石抽變3石抽係幾大影響

今朝出咗3 🌈
今晚+10有望

暫時德政得活動沙煩變金膠

連續2年正月前宣佈改TAMAMO族

最好正月出埋秘書狐

今日係咪會有風?

タマモキャットのバトルモーションが改修！
宝具はバク宙してから飛びかかるモーションになり、最後の昼寝も体を丸めて横向きで寝るかわいらしいものに。通常攻撃には巨大な炎の玉を発生させて敵にぶつけるものもありました。

今晚幾點生放

貓貓

可唔可以俾個井我

腳膠畫師

訓晏教

冇得睇晒

希望貓貓有兩組模

奶 我都奶
但第一張左上唔想知

GAY TEST ...

唔係你講我都唔知左上有男人

貓貓用火球

諗多左

咒術E 應該都用到下

zmc或成最大贏家

正月紅閻魔定秘書狐我都然

抽到BO5

咁仲唔cosplay賀一賀佢

屌 又點呀

電姆巴識貨

右邊贏曬

都冇叫你cos c狐...
求期cos咩角色都得啦
定你想cos c狐但又要傲嬌啊

我覺得其實 點都要cos一次
cos完佢地應該唔會再提

屌你 成撚日提

一日都係基川條仆街仔

人都去左..

姬川之力

開始

link？

直接宣佈有咩抽先

蝦JAPAN

我抽爆

妲己

收工

感覺好快就有新1星

終於改街機十連限制，一個月99次

知我黎抽野 開上限

嘩

It is a trap!

WTF

幼文西 Rider

It's a trap

小文西

文西

4星

喂 手機呢

街機出先

街機出聞西lily

arcade先
啫係正game都快了

FGO童帝

街機 小文西

你試下送

唔係平日我地見個樣就知係抽

應該送啦

啊對了 裡面是個大叔啊

興奮了

Doctor Octopus

街機係送

guy gay

但係2月先去

我愛蘿文

街機

last隻要人刷

街機聽朝開始幼文西

我立即屌你老母 試下比多一個星期

aoe 寶傷up

竟然唔係高達

淨係要卡既人地再臨完可以比你

rider終於可以揸坦克

多多益善號lily

Next啦 仆街死啦

黎了

好似有缺憾咁

來了

叶上場

垃圾

葉狗

交低300石先

今次up咩好

爸b出來了

件衛衣好靚

手機版呢

打撚死葉仔

唔去睇戲飯都未食 快手啦

除夕counter down

fq

FQ 有減

初回(清石)

來來來

唔撚識聽
慘

收工啦rt你老母

係咪retweet

唔夠毒

係咪岀小文西

10萬RT 4星正月裝+2019萬QP

抵比神父屌

ho rubbish QP呢度d巨投一早爆撚曬

街機咋

幾時先肯錢位開多個位

開多個位未又係24號前又爆QP

雜種狗死全家+死葉狗lan!🔴⚪️⚫️

我淨係想絆等級有傷害血量加成

文西街機都送，手機唔係唔送下話

唔係7章先有嫁咩

未搞好模呀

終局先有

緊係講緊恆常
應該要越升越高數值

又QP on99
10000比狗

多撚謝

夢火

19綠膠
1000萬QP,10000,4星禮裝肥
1粒夢火

綠膠伏袋

綠膠材料福袋
有夢火

強烈要求咸回歸

佛心

個樣咁得戚做咩

又黎

成功撚你班飛膏狗好開心

執柒啦一隻

有限定

期間限定福袋...
即係無主線限

淨得限定嘅福袋

CBA

個pool伏撚到

一樣咁黑暗

限定福袋.

笑撚4人

大闇鍋

蒼天已死

再來伊.莉.雅

限定再分職呀笨

屌你啦

咁就一年

全部限

要反葉了

2020正月就限定分職

抽EX算

廢到仆街

真

佢UP乜

好似闍鍋黎

起碼2個福袋先出黎啦

掛住打飛機又唔比料

懶人包？

歐洲狗10連第2隻都會係限

限定暗鍋喲

@綺爹

下半年啲新角入晒主線，福袋就得返限定

鋪好晒路

冇分職 on9

15食

有呀榮有melt有中二有沖田呢樣嗰樣抽啦

又15石 喂你唔係照抄周年呀?

on9 垃圾 食屎啦

rubbish

立即屌佢老母

你以爲減到5石牙

3石都唔減牙

躝啦屌你老母死葉狗🔴⚪️⚫️

吔屎啦 一陣出隻天草我唔跳樓

我屌你老母咸狗 帶埋你班契仔走 🔴⚪️⚫️

屌唔關石事 變返30又有咩所謂
驚佢其他野都一樣咋

有種就送有償石唔洗課就有得抽福袋呀笨

是咪唔分職

下年有咩新沙煩?

一直都係暗鍋 上下 分職 咁去

哂我成個鐘

完?
屌你呀?

完啦?

on9

垃撚圾

年年都6 7隻 求其啦 睇佢心情
估佢出唔出 然後出隻從來未見過既

好糞呀屌 葉和華 我呸

炒撚左佢啦

葉仔搞咩

嘩
咁樣就完

屌你 我隻文西lily呢

見個聲優問緊

仆街葉狗仆左街🔴⚪️⚫️

年尾撚狗

閣下為何還要迷咸🔴⚪⚫

技術性調整黎啫,我信31號仲有風

又次回?
睇你老母呀

係咪仲有一場冬祭

有冇咁撚廢

走啦

石都唔派粒？

下個限2.3

呢鑊我撐神父

完啦?屌

你hea鳩我啊

廢柒營運 貫徹始終

on99

Dum低十粒餵狗

最尾先十石撚狗

露晒底 molamola

扮完神秘咪又係循例1月出隻新 跟住舊野日替

完全係撚狗恥笑樣

撚狗成功

清gay

貓貓呢屌你?

咸狗葉狗幾時先知死

2場
1月19同2月

斷絕父子關係

???

比隻清gay我睇做乜撚野?

咁多

我地綺爹走得太撚前先比你班fgo9反！

做咩姐你

1月19?咁1月1有冇

終卡可以係彷徨海開P

點解可以咁垃圾

年年都無架啦

仲有無人迷叶牙?

含撚

冬祭唔係不嬲冇料到既咩

改清姬
係咪暗示出同系

icon越老越好丁

冇

當初派多少少石就成班友含哂撚

出佢老母系

icon幾多歲?

貓貓都冇呀
屌

葉係摩狗咸就係木狗
兩個一齊死喇

所以我由一開始就反

清姬

好大波

無俾你睇啫 會改

木狗都係垃圾黎
快d調佢去搵生意咪撚搞隊波啦

佢派D石我中中老太婆
尊重佢咪叫一聲叶仔

周年個陣開始反

種田

迷葉既ching係咪哩曬入老母個閪窿到唔敢出黎

唯有解釋係種田回歸出黑盾

FF

呢到冇人好似我咁堅定不移地反

第一次1+2唔過90

清姬改模？

你係咪搵緊你契爺我

準備分裂變返精子同卵子

我哋教會宣佈撤出FGO!

紅閻魔
tamamo班fd差ウスメちゃん

企開D啦

係 加貓貓

講得好！

我份人好公道 一件事還一件事 做得好就讚 唔好就屌

之後就出高天原班fd

我信葉爹係留緊力

我屌你老母咸狗 帶埋你班契仔走

臭罌出臭草

好在去左睇潮人打波

佢呢個位真係有身份證都做得
我上我也行

咁契爺你幾時派利是比我課金

又真係夠膽死冇咩福利

心淡了

好似重有新配音 唔知有無聽錯

叶一定唔係玩家 咸都會益下自己

有10石

其實派多少少石係咪真係會死

揸行街紙都勝任有餘

開下位都無,食撚屎

攞rule breaker插撚死佢啦

跟住正月又派D黃豆 個個又當神咁拜

Twitter 係咪好多人炎上

下次限2.3
衛士長+陳宮穩了

木狗都識炒人
咸狗幾時做野

應該都10個PSOT無入黎
淨睇尾2 兩頁都知屌緊咩

快點！

有營收又點會炒人🚬

扯 俾我做都有營收架

支持教會買起成個集團再炒人

9102年都冇超得天井

食左屎呀冇人講
清gay有改模

冇架喇，要井就投入cy爸爸懷抱

潮人輸未

老老豆豆你小文西肯放埋落手機版已經少啲啲人屌啦

彷徨海開p！

身為一個叫做係一般課金既玩家角度出發
去睇
營運竟然可以原地踏步得咁緊要
真係吱一聲笑左出黎
想課翻10pack8pack幫襯下totally no mood

有我皇難啲豬
不過我唔入潮人小圈子POST
成堆KOBE STAN DKLMCFH

神父好有遠見 我而家要好似普巴咁反葉Daddy

5星2圍

2.3活動送就岩岩好

街機全部卡都最少4星2圍

我皇老啦成日做防守黑洞

原來有改 無玩過唔知

今次幾好呀，唔使諗咁多

拉埋你堆教友去佔領果繽紛唔送

三星四星限定永遠難中過五星

冇關係架
我係一路屌一路玩
精神股東發表下唔滿意都要你理

見到隔離啲福利，再望下我地FGO，葉Daddy我屌你老母

一開始迷葉個d

點解FGO玩家咁撚慘

嘩幾耐冇上水

好簡單咋嘛
其實偷雞整多個四星限福袋
已經可以塞住大家把口
起碼叫做有d野

佢電競選手

反叶大聯盟
1. かずさ
2. K100
3. 柒
4. 一槍
5. 小剛
6. 馬高
7. 雷姆
8. 晴天巴
9. 理事長
10. Saika
11. 修道風
12. 總統
13. 事変
14. 琲世
15. 失敗卿

我已經記錄左邊d係一開頭就同我一樣反叶既同伴#

幾時先可以比我抽剛田 好想寶五啊

呢頭比人撚
轉頭返左少少石就下哂火
比著我做，我都撚你地班人啦

桐人上身

直接15石揀一隻可以直接結束呢個回合

就快投身gbf

15笑左

現在加入會唔會太遲架

揀一隻太誇張啦 根本冇可能會做比你
反而四星就大家都好落台 任抽

佢借啲意送百幾粒石啲人當佢神咁拜添，偏偏乜都無，最火滾係文西lily出係街機唔出係手機

fgo街機唔係fgo啊？

記得300石淨係中左隻羅摩 本身已經寶8

大家屌完好快d番去刷箱啦

個300粒假嫁

玩唔到火滾姐 比幾粒石他就下火架啦

有記號 唔會中

求解說 去咗打bb無睇咩事

係啊屌，而且既然可以出係街機，點解唔出埋係手機，家陣做到街機個模做唔到手機個模？

收埋大枝野 無野出個時Dum出黎

bb打到咩rank?

出左都唔代表抽到

3D model易做d掛？

今季hea緊 c1 129/200

領悟左重火刷分大法宜家B5

how

手機出埋文西lily真綾隊就全金卡

浪費資源整小文西出係街機

我份人好簡單 出隻限定 女人有波就課金啦
最後一隻竟然係夏日既bb

送十石
福袋 限定角大暗鍋

thx 好簡單

搵人插死葉仔pls

未又係做戰鬥廚重擊炮炸plant
不過season1尾打得好左
平均一場都殺10-12

呢句真
分職次次都諗到頭都爆

完全無諗過啲資源邊到黎 唔識飲水思源

今日出左3次彩虹

反正都係會課

我屌

柒同K100係邊2個？
係改左名定好耐無上水果d

街機咁改法似賺尾水了

似下個event送，過完2.3又有captain跟車
劇情上黎講，幼文西可以落車打埋一份

其實戰廚最強大係用強襲/遊擊

3係禾

冇裝呀清
重火場均210梗係狂用

反葉同盟

上次蠢咗 應該抽仇職

講到幼文西唔會出返落電話咁
宜家街機個勢就真係謝晒就死

食碟機會

最主要係重火真係玩到悶

反完咪又係死死氣咁刷箱

分pool都會食架啦

唔講咁多 繼續刷box

唔知你地係度發咩癲

同步出唔得架咩
依家佢最大問題係佢根本冇咩福利可言，送15石都要人另外補多15先有啦
又冇新情報，唯一類似福利都係要人換先有

我一早講左暗鍋啦
不過估唔到得限定角
之後個flow一定上三下三，再下次先分職

9個箱

祝咸爹聖誕快樂

咁都要反下 表示立場

繼續刷箱

只會出限唯有希望係閃/MELT/BX

14
不嬲都反叶 垃撚圾

上次中左沖田，中晒伏黎緊要抽多隻

頭先計過條數 又唔係話好易中碟
43隻限定入面。得9隻先會中碟
我急不及待想抽抽了

43入面有13隻要食碟

分pool可以揀最細機會食碟果個pool

反叶聯盟入面竟然無神父

寶1玩家表示是撚但

架車支炮係文西生前design嘅野

叶狗曲線提醒返大家咸仔被underrated

隻3星先係重點
睇你地抽完先醒起

裏面有岡田？

cls

笑乜能野

反一隻狗去吹奏另一隻狗
本末倒置

絆10後每升1級加1%

好掛住以前既你
可惜你變左

2個機會中碟 仲有cba係入面 福袋我收貨
要睇其他福利

サリエリ

無比較就無傷害

咪FF啦

我大岡田都唔放

唔笑你老婆你走黎笑我 你忍心咩

兩個一齊笑

點解要笑我老婆

想食餅

終於得閒，daddy送咗啲咩俾我

比啲尊重ok?做植物人已經好慘

屎

葡萄d人無啦啦去3日2夜日本 食個雪糕就返黎

用送字形容唔到喎

有錢多好 去拎文西就返黎

一齊

闇鍋一個
驚唔驚喜 意唔意外?

我無錢

你講呢d

又要投入祖國嘅懷抱

意唔意外?
開唔開心?

數下啲限定數先

我淨係爭藤乃

gfable

送左架爛鬼巴士比你

果期去左探阿妹冇得買卡課

愛蛇執教fgo未

3分1機會食餅

TOTAL差8隻5星, 有6隻係限一應該唔會抽到重複喇掛, 有成6隻咁多

希望中到教授布姐大帝X土方福佬是但一隻擺脫寶1

除左泰王 梅林 全部男人都唔想中

想中教授脫離寶0

幫我買張itunes

我呢邊手續費好貴

數學天才

都幾大機會食

你隻隻都5

有埋常駐好啲

dmm巴都係啦

你唔係有泰王喇咩

比返百分之一利潤你

不知道你们有什么好抱怨的，15石至少一个限定还不满足？？？非要去跟cy比？？？那你干脆从者全卖了去玩gbf算了，还在这里待着干嘛

疊

我打算抽福袋食餅->換2019新角

你都係

咁都中雷帝可以吹奏daddy了

有錢到你

數過,2/3只係寶2/3

讲的好！

係NGA睇迷葉反葉大混戰真係好好睇

一定唔會食碟揮手區

厉害了，我的国

數漏咗教授

訓醒 想問下31號是咪送得一張呼符，我有冇睇錯？

中黑貞我就收啦3日2

你點會唔大, 黃左咁多限

因為faker 唔會有5星

所以唔玩gbf, 無得pay to win

跟大介寶寶比都輸左啦

失敗卿呢d人一定要大大力屌鳩佢先得

仆街
有預感CBA會bo6

你覺得win左咩

#haha#do

仲刷乜撚 而家返歸打mh好過

開隻伊莉雅比你

我立即屌你老母

要打左BB日任先
今日要連續2win

我係
111511222211
121211111221
211124121111
1114111

咸狗葉狗一齊躝啦

屌乜

咸狗仲學人整隻街機 搵乜力已經錯

個個都有齊限 .gun

000000003005
000002150000
500000010000
0000200

你覺得FGO PAY完WIN左D咩
又無PVP又無RANKING

收皮啦

打GE3算

講街機整模,$EGA差唔多最TOP

011001100111
010101100011
01101011

得cba 同ssy bo5
希望福袋唔會出cba 同ssy 中碟

好撚離地,得18隻未寶5

垃圾game福袋都唔課俾佢

我47/50

下 binary黎 代表我對葉既野

錯post

今年正月要呃自己唔抽了，佢再loop一次閃閃師匠果抽野既話

串撚到

siu4

中抽咩都ok

999

今年正月過左十一個月啦喎